係呢個咁灰既時間，大家會做啲咩來娛樂

呢排日日返工都好灰好無奈，放假都出曬去遊行 發夢
想知大家呢段時間會做啲咩減壓

試過打GTA 開盡Cheat 殺警犬